有無人期待緊遲D班有樓中產上街示威中椒食彈

唔會

坐咗半年監?

你望班瀨共有錢佬中產中武漢肺炎好過啦

如果業主有一日上街叫政府幫 即刻上街大聲叫 投資涉及風險 自己負責

期待緊樓主仆街死

樓主社會loser fact check都吾洗
有錢佬買第30層都未到你買第一層啦
洗你擔心咩

你講野咁黑心
下下要人死